由旺角行到終點 一隻狗都冇

係咪為緊今晚做準備！

冇警察就是和平遊行，有警察就是暴動

應該話多人黑警就縮 少人黑警就衝
所以先會出現你講既情況

其實香港警察這個機構可以取消了。就算有黑社會叫出來做嘢，最小不會有槍。而且無咗警察，最少唔使怕比佢地開槍先射。

提早出水車 旺區又收早

三更人 出左兩隊

唔撚洗我打埋落去都知死硬

現場求cap圖 air drop

去晒佈防 幫手提終點既人

cap圖 air drop最快 叫人開同收就係

雖然各自爬 但小心